其實個男仔想點，求意見！

喺一個活動入面識咗個男仔。臨走嗰陣，佢主動走上嚟問我攞電話。活動當日，我有兩個朋友同我一齊出席嘅，佢都有同我嗰兩個朋友傾計，但就冇問佢哋攞電話。
大前提係我知道佢對我有好感，想追我嘅。

佢所做嘅行為有兩點：

1. 活動之後嘅一個禮拜，佢話想見面，約我出嚟食飯，個地方佢提議嘅。我哋見到面坐低後，佢叫我自己出去買嘢食先，佢就坐喺度等我買完番嚟先出去買。

2. 再一兩個禮拜後，佢話想見我，約我星期六去街。佢帶我去咗啲文物地方同埋公園。當日氣氛都好好嘅，大家有傾有講，我都覺得佢係想同我進一步發展。其間佢問我陣間想食乜，我話冇所謂。到咗差唔多食晩飯嘅時間，佢突然話佢亞爸話屋企個冷氣有問題，要佢番屋企睇睇，於是我哋就冇去食飯喇。之後，佢whatsapp問我番到屋企未，但就完全冇講唔好意思，好似當冇事發生。就算係當時佢突然要走，都冇講對唔住，淨係話要番屋企整冷氣。(之後我發現當時嘅藉口應該係佢自己作，係假嘅) 普通朋友都唔會連對唔住都唔講聲啦。

朋友話可能我星期六嗰日表現出對佢唔大興趣，又唔嗲佢，所以佢決定連餐晚飯都慳番 (雖然我唔知係佢請定AA制)，求其作個爛鬼藉口閃人。大佬呀，只係見過兩次面咁大把就要我表現冧佢？

明顯對你你興趣。你自作多情

對我有興趣但自作多情?

Gay

因為個男仔知你將1m當1萬

IM Girl

拎第一段去google
forward都唔好係香討黎好嘛？

有咩問題 1M=1萬

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

請善用起底功能

你老母被人屌得太少